2020年2月5日 — 早晨，Twitter戰線須要大家

咁多位唔好意思呀，小弟過年開始懶左，一直無喺度出post推Twitter戰線，今日開始會努力返架喇！

手足無放棄過我地，我地都唔可以放棄呀！
一齊完成Twitter戰線嘅任務呀！

呢度有個今日任務嘅匯集，大家可以㩒呢條link入今日嘅任務
記得 Like + Retweet 原Tweet 呀
(總係有朋友仔Like + Tweet我地個comment就算，係要㩒入去原Tweet先Like + Retweet呀)

另外歡迎大家follow呢個Twitter，留意每日Twitter戰線任務

推

pish

推 1/10

keep住做任，感謝團隊

推 2/10

幫推

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推！
我每日都會“做功課”
就算英文垃圾
都會靠 Google Translate 幫手
希望大家都一齊令國際社會繼續聽到我地既聲音！

態度正確

推 9/10
連埋今日累積未推嘅次數有三次，會補